一人講一個比廢物廿蚊漲乳淫： 廿幾年從政我未錯過 更好笑既笑話

想唔到
太好笑了
癡線 咁撚厚面皮都有 地核都冇你咁厚面皮啦